可唔可以開個Twitter入黎幫手同侵侵講聲習大大係佢最大敵人！！！！！！

like埋d cm
等多d美國人見到

同場加映

洗咩,特朗普叫習大大做fd未夠

上面條link啲comment好多都屌trumptrump

既然大家唔主玩twitter推唔到上trend
就入侵侵個post cm下 hashtag香港d tag
最多人見到

不嬲 佢好多haters

push